鼻鼾大聲好尷尬

屋企人有同我講過我鼻鼾大聲，不嬲都唔理，但係到同男朋友旅行果陣就好尷尬，佢話我嘈到佢醒左幾次，好彩只係返大陸玩兩日一夜，佢講笑咁話去多幾日都唔知點算…最衰就係佢竟然無乜鼻鼾，搞到我勁唔好意思

有冇磨牙

肥婆先會扯鼻鼾